差佬大撚晒

屌死黑警軍政府

Stand with HK, World Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

share左上tweet

中文又唔識 英文又唔識
地下格仔又唔識

我從來未見過犬隻係識睇字